其實林鄭係個好負責任的特首

對選民好負責任 滿分特首
選民係邊個？商界同大陸，蟻民關佢咩事？

係

拿 呢鋪我真係撐佢 唔好怪錯好人

無怪佢，不過我唔認同佢係好人 講唔出口

真 你地又唔係邊個